有個埋工仔同我講：我一埋位立即可以工作

點似得班港大仔，空有理論，廢！

埋工仔

Yes

Pound of 自己一埋位立即可以工作

埋工學院夠實際